飲完旺角查返完杯嘔返出黎

呢間野又唔係開來俾人健身減肥
飲完毆返晒出嚟當冇飲過
有冇Ching 都係咁？

錯字錯到1999
連個標題都唔知你up乜9

Sor 唔想開佢名幫佢宣傳 益左佢

都唔知你up乜春

應該飲到short左，小心

飲到腦退化？

有無人翻譯到

飲完旺角茶番杯奶茶 原杯嘔番出黎
有冇人飲過？

無
好少人飲嘢會飲埋個杯

嘔埋個腦？你噏乜

岩岩學中文?

難飲到嘔出黎？
好難明

講乜

樓主小心
可能個腦有問題導致嘔

比多廿蚊唔撚 “Jar Jar聲 “

樓主飲到語言不淸